NON MEAN求救！！大家幫幫手

我16/17學年申請咗non mean 個陣係批咗嘅
今年4月因為屋企問題 我就走去借咗兩間財務公司 各1萬5 每個月銀行自動轉帳還錢 亦都有翻part time不過收入唔穩定
然後今年想再申請non mean 請問需唔需要交銀行月結單/報自己借咗錢/報自己有翻part time等等
我怕學資處見到條數之後唔肯批
大家幫幫手 我真係好需要人解答一下……

其實你知唔知咩係non mean loan?
大學生

願聞其詳 我都係想問下可以點解決啫

而家d大學生連學資處既遊戲規則都唔識

屌你老母google完non mean既中文再返黎

免入息審查貸款

我上年原本係申請grant loan嘅 但唔批之後先再申請non mean 因為冇預料過會突然間需要借財仔 擔心會影響啫

兩樣野係可以同時做 grant批唔批另一回事

咁但係財仔個條數唔會影響批唔批？

google完都未明點解

唔會
non mean 唔睇

鬆咗口氣

diu你
英文唔明，中文都唔識呀？

咪明咗囉 好聲好氣咁問又得罪你邊忽啊Ching